[i波]L4D2 非官方地圖旅行團

叫我i波

夜少少打MHW 想一齊打既可以JOIN

3pseatm7hNi

又去旅行了

好難玩

係咪l4d 太out了